ig 係咪down咗？

攻完telegram 攻ig...?

我都唔得

我都上唔到

原來你地都係 以為我問題

頂 死左半個鐘啦

我仲以為今個月冇交數據費

北美都down咗

即係想得罪哂全世界姐

d狗攻ig做乜 有咩目的

話說唔少人嘅IG俾人hack

黑警做緊野唔洗你教

唔喺香港都用唔到 放心
應該server down咗啫 嚇我唔到嘅

俾人攻擊？

唔好唔記得Instagram早就被親共嘅豬黑伯格Facebook收購左

server瓜咗，北美都係

係

喺美國都上唔到

完全上唔到

英國都上唔到

我嚇死 上唔到

澳洲都用唔到

上唔到+1

係咪比人hack

我以為自己用哂 data

應該係俾人ddos啦 我係悉尼都上唔到

加拿大都用唔到

成日down機
it狗食屎架？

Not even in Toronto

應該似係比人攻擊 同早前tg一樣

同上

Zuckerberg 咁廢

好似全世界都死ser

我都是

一話出人權民主法就做野搞鳩人

西雅圖都是

可能ddos緊拎料

屌仲以為我share得太多反黑狗比人ig禁言

couldnt refresh feed

我都係啊

都好既 比大家休息一下
大家ig有正常朋友既話
ig都係會充滿依幾日既消息

瑞士都用唔到

人在英國 用唔到

仲以為自己問題

我log out咗完全入唔返
禁forgot password都冇用

Same

德國都唔得

以為自己問題

美國上唔到

咁多人仲未瞓

死左app

英國上唔到

點解既

嚇死 仲以為手機中毒

瑞士都上唔到

加埋同時reddit 正負皮 subscribe comment 數自動消失
我覺得應該有人攻擊緊呢兩個網
至於點解 就唔知啦

same

加拿大都上唔到

我都以為係

UK唔得

Timing 唔啱

挪威都上唔到

打緊Hacker war？

當休息下啦見到另一個post既巴打話少d接觸69同612既資訊等自己個人唔好咁繃緊，但一唔睇就個心lor lor攣，見到614唔開會個通告又鬆左一陣，一見到話可以係假，個人又緊張返，幾日都訓訓下扎醒

澳洲上唔到

日本上唔到

奧地利都唔得

烏克蘭上唔到

台灣冇事

歐洲上唔到

UK上唔到

上唔到

德國上唔到

我宣佈《保民生 反修例 大聯盟》正式成立

加拿大上唔到

Load唔到野

非洲上唔到

same here

Down撚埋

Uk都唔得 以為share太多呢幾日嘅嘢俾人block

想攻陷所有social media ????

荷蘭都上唔到

東歐上唔到

ddos attack?

我仲以為得自己有事

Uk上唔到

UK down

日本都唔得

我都以為我問題⋯

呢幾日6點幾7點都係咁

佢地network有問題

係喎我都上唔到

不在港
IG唔得

係唔係suckerberg開咗後門俾維尼
係唔係喺IG FB對緊人樣
好得人驚

堅似比人ddos 成粒鍾了

Load load下又有時得

係down咗但唔駛驚住，係全世界out

係咪又係亮劍既國家級黑客

連仔好波

屌

英國都用唔到

仲未得

一樣

啲國家

法國都唔得

好似香港時間2點幾已經開始

瑞典上唔到

冇post開嘢上ig 好安全

上Twitter 睇話係taylor swift 搞到down咗

澳洲都上唔到

下？？？

法國唔得too

意大利都上唔到
對唔住呢刻唔係香港

係捷克都上唔到

擺撚到明係61398部隊做架啦

係南非都唔得

起身碌唔到ig

得喇wo

岩岩得返

俾大家體驗下大陸生活？

美國都上五到

咩事 真？
發佈新歌？

可能係好事黎
Zuckerberg查出係來自中國既話咪會更加突顯到中國唔可信同埋會更多人知香港咩事囉
利申仲訓緊覺

英國巴打表視英國都上唔到

屌以為自己share太多野先出事

你覺得佢查到係中國會公佈咩

宜家上到了

係呀屌

由Facebook | Error
變咗5xx Server Error
係真係寫住5xx 而唔係502
好鬼

澳洲都down咗

英國都唔得

南美洲唔得

上網睇好似全世界都唔得

班國際KOL可能會因為咁冇錢收
要追究先得架喎
全球咁多user
有好多冇ig用一陣都會死架

我都上唔到...啱啱仲想轉acc

tasmania都上唔到

多倫多上唔到

#metoo

上到了uk

Zuckerberg老婆係咩人
佢仲計劃將FB打入中國市場
條友仔係白皮奶共狗嚟

有wifi都上唔到

而家無事

南極都上唔到

剛果民主共和國完全冇問題信號好清晰

北韓都上唔到

上到 但係discover 到全部變晒，冇晒612既野

仲要屌9达哥 講2句想扮無野

一開始load 唔到 一load 到變晒風景相 但我平時冇睇開呢類，之後不停refresh 先出番一兩個post 係關於612 。

咁驚